到底上帝創造大波妹既時候係咩心態？

.gif?

到底開post冇圖係咩心態

等啲無波死港女妒忌